中國東方航空客機 赤鱲角機場著陸衝出跑道

早上11時許，一架由南京來港的中國東方航空客機MU765，在本港赤鱲角機場著陸時衝出A3滑行道，消防接報到場戒備。